許多人工智能諮詢委員會、專家小組和理事會顯然缺乏區域多樣性。人工智能道德團體正在重複社會的一個經典錯誤|艾米·諾德魯姆| 2020年9月14日|麻省理工技術評論
這本書講述了兩位聰明的同學在領導學生會時墜入愛河，但他們太驕傲了，以至於不敢第一個承認這一點。本週末：你再也不會以同樣的方式洗澡了|約書亞·埃弗裡希| 2020年8月21日|奧茲
其他人則成立了新的內部委員會，重點關注多樣性和包容性“迫切需要”：各機構如何部署多元化和包容性高管，組建新的委員會以創建更公平的公司|克里斯蒂娜·蒙略斯| 2020年8月21日| Digiday
你參加一個居民委員會會議，只是為了看看當你站起來發言時會發生什麼。第一起謀殺案|凱蒂·麥克萊恩| 2020年8月19日|麻省理工技術評論
例如，市議會在通過將廣泛應用於未來的新政策時，正在做出立法決定。政治報道：馬拉·埃利奧特、水管工斯科特·劉易斯和安德魯·基阿特斯| 2020年8月1日|聖地亞哥之聲
祕密地，在公投之前，委員會繼續進行，並對水進行氟化處理。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
Lewisham council的一位發言人去年表示，如果這家人返回英國，它將被迫採取行動。英國可能監視學齡前兒童尋找潛在的聖戰者尼科·海因斯2015年1月7日《每日野獸》
哈林蓋委員會告訴《每日野獸報》，這些兒童並沒有被永久性地納入國家照顧。英國可能監視學齡前兒童尋找潛在的聖戰者尼科·海因斯2015年1月7日《每日野獸》
基里爾在20世紀70年代初代表莫斯科主教出席了世界教會理事會。緬懷與東正教戰鬥的俄羅斯牧師|凱西·楊| 2014年12月28日|每日野獸
考慮到還有另外一種方式，我會見了幾次跨種族委員會主席。30年前，我在一個UVA兄弟會被輪姦，沒有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
特倫特委員會被禁止了兩年；直到1562年它才重新組裝。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
對於“審計之際的冷整理”，我們的委員會總是允許10。潘趣，或《倫敦查裡瓦里》，第107卷，1894年11月3日
通過最後提到的樓梯，公眾可進入會議廳。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
皇家聽訟法庭已根據卡比爾多的請求對此事進行了調查，以便將其提交給皇家委員會。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
舊的世仇是以舊的方式解決的，六英寸的鋼鐵比最長的議會命令更有力。紅色的一年|路易斯·特蕾西